邊個可以比番對腳個女仔

只係普通遊行 只係咁岩喺嗰個位置路過 咁就俾的士撞到兩隻腳殘廢 唔知之後會唔會要坐輪椅渡日 邊個俾返對腳佢？邊個可以俾返個人生佢？

眾籌養佢一世啦大家

我不停咁抖震 好空洞 唔明白

無用

起到個的士佬底未
我要佢斷腳

「認真」各位手足 借東風啊！！！

救得一個得一個

對腳就比唔翻 但起碼要拎條的士佬對腳陪葬

咁就可以比返對腳個女仔 ?

無人想咁

私了一定要爆春袋
又唔致命（左膠最愛）
又可以痛撚死佢

P牌，blocked

想養

起碼有阻嚇性
等以後啲藍絲知道警察默許佢地咁做
都唔一定可以全身而退

呢個係當法律同警察都成為打壓工具
隨之而來既善惡賞罰制度

唉 和理非咪撚再阻 屌你老味 手足每個都重傷

咁佢都要錢應付日常生活架

講左好撚多次冇得心軟，要夠強硬狠辣囉

個女仔只係遊行
依家仲唔知會唔會比人告非法集結

唔好咁樣，大家都係對事啫

乜撚嘢冇用
開post叫春最有用？

一早已有人起左，爬下文

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

左膠

有用 我講錯野 對唔撚住 我意思係話點都補償唔到對腳俾佢 只希望醫得好。對唔撚住我講錯嘢 sorry